香港D鋪主都好慘，旺角地鋪減30萬都無人肯租

租金1個月只係200萬都無人幫業主共渡難關，香港人已死

有舖個D... 失業個班餓死佢都未餓死啦

業主邊有艱 佢袋少二百個姐

收少30萬都肯租，要多謝

旺鋪值成億喎.....減30萬？

減3千萬就差唔多

投資就預左有風險

真膠定假膠

業主無收入
失業要去拎綜援好慘

佢早幾年賺既，慳d洗夠過世

其實計埋地租、差餉、厘印稅有賺
都係打個和

真，蝕住租

鋪主慘條撚

之前唔出聲賺咁撚多丫拿, 一舖清佢袋

減多五百啦，成本價來冇得再平架啦
大家要同業主共渡時艱

如果紅色企業大手買入會點

當然係假膠

良心業主好似李根興咁

好慘

業主只求打個和

比啲誠意 減多5舊水

連登式攬炒：

鋪主賺少200萬

打工仔失業 要轉行送外賣 Otherwise餓死

其實都係早期買落個班賺到笑，之前高位入貨個班如果仲要供既其實都未必咁爽

深藍區油塘唯一一間黃店慘遭杯葛做唔住

真正我努力 你共享